(意見收集) 留學既你...

係多數買來回機票定單程?

第一程買單程 之後買來回
E.g. 英國返香港係去個程
香港返英國係回程
屋企人話咁樣會平啲

來回
我覺得無咩所謂，分別唔大

有d地方來回係平好多
當然都要睇時季

利申買來回但回程 no show

今年去日本留學,買左單程

我都係咁買

你確認到行程既就來回
確認唔到就單程
完